本人牙古路決定無限期退出歐聯，直到搵返自己

我射壞左一個12碼

千古罪人

退出連登啦你條廢物

玩留

死廢閪

死得未?

樓主快D死

好！！！

樓主有九條命，已經找左數

雖然都係4隻腳
但樓主唔係貓

推到樓主仆街死

你真係好勿生

改名做馬列斯

快啦柒頭

死垃圾 早抖啦

七公 七公 七公 你人在何方？

樓豬係狗又唔係貓
邊有九條命牙

挽留牙古路，連登冇左牙路你 係連登損失，唔好去死

唔好退出住呀 利仲要你幫手

改左入曼城區慘過而家
而家都俾人當狗咁屌
做馬列斯狗都不如

輓留

唔玩留了